\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ein junges Lied}
\index[in]{Der lang genug mit viel Bedacht}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Ein junges Lied}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Der lang genug mit viel Bedacht}

\beginsong{Ein junges Lied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/derlanggenug} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Der s\chord{G}ich im D\chord{C}unkel \chord{G}abgem\chord{D}üht, ihn k\chord{e}onnt kein Zw\chord{D}ang mehr h\chord{G}alt\chord{D}en, \\
/: mit \chord{G}allem, w\chord{D}as da gr\chord{e}ünt und bl\chord{H^7}üht, im L\chord{C}icht sich z\chord{G}u entf\chord{D}alt\chord{H^7/G}en. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Gleich V\chord{G}ogel, F\chord{C}alter, B\chord{G}aum und Str\chord{D}auch, befr\chord{e}eit von W\chord{D}inters B\chord{G}and\chord{D}en, \\
/: ist \chord{G}er zu n\chord{D}euem L\chord{e}eben \chord{H^7}auch erw\chord{C}acht und \chord{G}auferst\chord{D}and\chord{H^7/G}en. :/ \\
\endverse

\beginverse 
4. Und w\chord{G}enn er s\chord{C}eine Str\chord{G}aße z\chord{D}ieht, wie \chord{e}es ihm w\chord{D}ill gef\chord{G}all\chord{D}en, \\
/: lässt \chord{G}er sein j\chord{D}unges W\chord{e}anderl\chord{H^7}ied hell \chord{C}in die W\chord{G}eite sch\chord{D}all\chord{H^7/G}en. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: alf (Alfred Zschiesche), Nerother Wandervogel\\
FA: 39 FU: Nr. 25 GB: 48 LB: 56 MO: 37 TS: 192
\end{angaben}
